
You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I goes to the store everyday.
Output:
Sentence: They was playing soccer last night.
Output:
Sentence: She have completed her homework.
Output:
Sentence: He don't know the answer.
Output:
Sentence: The sun rise in the east.
Output:
Sentence: I am eat pizza for lunch.
Output:
Sentence: The students studies for the exam.
Output:
Sentence: The car need to be repaired.
Output:
Sentence: She will goes to the party tonight.
Output:
Sentence: They watches the movie together.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The flowers is blooming in spring.
Output:
Sentence: She think she can finish the project.
Output:
Sentence: The dogs barks at the mail carrier.
Output:
Sentence: The kids plays video games after school.
Output:
Sentence: The computer not working properly.
Output:
Sentence: He had sleep for ten hours.
Output:
Sentence: I walk to work every day last month.
Output:
Sentence: She will be write a book next year.
Output:
Sentence: The chef cook dinner for the guests.
Output:
Sentence: They plants a tree in the garden.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I has been to Paris three times.
Output:
Sentence: The cat catch the mouse yesterday.
Output:
Sentence: The airplane fly over the city.
Output:
Sentence: He do his homework every evening.
Output:
Sentence: They was at the concert last night.
Output:
Sentence: The computer running slow today.
Output:
Sentence: She buy a new dress for the party.
Output:
Sentence: The birds sings in the morning.
Output:
Sentence: He will finish the race in an hour.
Output:
Sentence: She make a cake for her friend's birthday.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The train leave at 6 PM.
Output:
Sentence: They was listening to music.
Output:
Sentence: The scientist perform experiments in the lab.
Output:
Sentence: The baby cry when it's hungry.
Output:
Sentence: The teacher teach the students in the classroom.
Output:
Sentence: I was work on the project all day.
Output:
Sentence: She has paint her room last week.
Output:
Sentence: The dog was chase the squirrel.
Output:
Sentence: The flowers was watered by the gardener.
Output:
Sentence: The car has been wash this morning.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The manager gives a speech at the meeting.
Output:
Sentence: They takes a vacation every summer.
Output:
Sentence: He swims in the pool every day last summer.
Output:
Sentence: The athlete wins the gold medal in the race.
Output:
Sentence: She is dance at the party last night.
Output:
Sentence: The teacher was grading the papers all night.
Output:
Sentence: The children build a sandcastle on the beach.
Output:
Sentence: The company launch a new product next month.
Output:
Sentence: I have been study for the test for two weeks.
Output:
Sentence: The photographer take a picture of the sunset.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The artist was draw a portrait of the model.
Output:
Sentence: He is read a book before going to bed.
Output:
Sentence: The player scores a goal during the match.
Output:
Sentence: The tourists visit the museum yesterday.
Output:
Sentence: The weather forecast say it will rain tomorrow.
Output:
Sentence: The farmer has plant the seeds in the field.
Output:
Sentence: She has been make dinner for the family.
Output:
Sentence: The students were study for their exams.
Output:
Sentence: The concert begins in an hour.
Output:
Sentence: The neighbors was moving out yesterday.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The children has fun at the amusement park.
Output:
Sentence: The pilot was fly the plane during the storm.
Output:
Sentence: She has bake cookies for the bake sale.
Output:
Sentence: The waiter serve the food to the customers.
Output:
Sentence: The author has been write a new book.
Output:
Sentence: The delivery driver brings the package yesterday.
Output:
Sentence: The students was taking a test in the classroom.
Output:
Sentence: He is take a break from work.
Output:
Sentence: The party was organize by the event planner.
Output:
Sentence: The mechanic was fixing the car.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The movie start at 8 PM.
Output:
Sentence: The gardener is plant flowers in the garden.
Output:
Sentence: The team were working on the project.
Output:
Sentence: The musician perform at the concert.
Output:
Sentence: She is going to shopping after work.
Output:
Sentence: The store close at 9 PM tonight.
Output:
Sentence: The cat was lay on the sofa.
Output:
Sentence: The engine is make a strange noise.
Output:
Sentence: The students are prepare for their presentations.
Output:
Sentence: The volunteers was helping at the event.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The birds was flying south for the winter.
Output:
Sentence: The cake was bake in the oven.
Output:
Sentence: The package is deliver yesterday.
Output:
Sentence: The athlete is train for the competition.
Output:
Sentence: The car was wash by the teenager.
Output:
Sentence: She is speak at the conference tomorrow.
Output:
Sentence: The doctor was examine the patient.
Output:
Sentence: The store is open late on Fridays.
Output:
Sentence: The tree was falling during the storm.
Output:
Sentence: The children was playing in the park.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The cake is frost with chocolate icing.
Output:
Sentence: The employee is work late tonight.
Output:
Sentence: The train was delay due to bad weather.
Output:
Sentence: The phone is charge on the table.
Output:
Sentence: The dog was dig a hole in the yard.
Output:
Sentence: The students is studying in the library.
Output:
Sentence: The pizza is deliver to the wrong address.
Output:
Sentence: The project is complete by the deadline.
Output:
Sentence: The concert was cancel due to rain.
Output:
Sentence: The waitress is take our order.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The dogs runs quickly to the park.
Output:
Sentence: She go to the library every Tuesday.
Output:
Sentence: The results of the experiments was inconclusive.
Output:
Sentence: The team of researchers are committed to finding a solution.
Output:
Sentence: The pile of clothes need to be washed.
Output:
Sentence: The collection of stamps have been growing steadily.
Output:
Sentence: The group of students works on the project together.
Output:
Sentence: The computers in the lab was updated last week.
Output:
Sentence: The list of ingredients in the recipe need revision.
Output:
Sentence: My family enjoys going on vacation together.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The audience was clapping their hands enthusiastically.
Output:
Sentence: The company's policies is constantly evolving.
Output:
Sentence: The employees at the store works diligently.
Output:
Sentence: The children plays in the park every afternoon.
Output:
Sentence: The bakeries in this area makes delicious pastries.
Output:
Sentence: The book that I borrowed from the library were very interesting.
Output:
Sentence: The collection of coins are displayed in the museum.
Output:
Sentence: The committee have decided on a course of action.
Output:
Sentence: The musicians practices together every Saturday.
Output:
Sentence: The dishes in the sink needs to be cleaned.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The flights to New York was cancelled due to bad weather.
Output:
Sentence: The film festival have a great lineup this year.
Output:
Sentence: The students in the class was excited about the field trip.
Output:
Sentence: The package of documents need to be delivered by tomorrow.
Output:
Sentence: The plants in the garden has grown significantly.
Output:
Sentence: The shelves was filled with books.
Output:
Sentence: The faculty in the department is diverse and experienced.
Output:
Sentence: The orchestra perform at the concert hall every month.
Output:
Sentence: The series of events leading up to the incident was complicated.
Output:
Sentence: The couple takes a walk in the park every evening.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The laws of physics governs the universe.
Output:
Sentence: The group of protestors was chanting loudly.
Output:
Sentence: The pair of shoes I bought yesterday was too tight.
Output:
Sentence: The flock of birds fly south for the winter.
Output:
Sentence: The set of keys are on the kitchen counter.
Output:
Sentence: The team of engineers designs the new product.
Output:
Sentence: The list of tasks to complete was overwhelming.
Output:
Sentence: The group of tourists takes pictures of the monument.
Output:
Sentence: The stack of papers on the desk need to be sorted.
Output:
Sentence: The number of people in the room was growing.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The families in the neighborhood brings food to the potluck.
Output:
Sentence: The collection of short stories have a common theme.
Output:
Sentence: The staff at the hotel makes sure the guests are comfortable.
Output:
Sentence: The bundle of letters was tied with a ribbon.
Output:
Sentence: The pair of jeans fit me perfectly.
Output:
Sentence: The variety of plants in the greenhouse needs special care.
Output:
Sentence: The audience enjoys the show immensely.
Output:
Sentence: The group of instruments in the orchestra creates a unique sound.
Output:
Sentence: The herd of cows graze in the field.
Output:
Sentence: The set of tools are in the garage.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The series of lectures on history was very informative.
Output:
Sentence: The team of doctors have developed a new treatment.
Output:
Sentence: The crowd of people was waiting for the parade to start.
Output:
Sentence: The group of volunteers work tirelessly to help the community.
Output:
Sentence: The couple plans their wedding together.
Output:
Sentence: The assortment of candies in the store looks delicious.
Output:
Sentence: The range of mountains stretches across the horizon.
Output:
Sentence: The series of tests was challenging for the students.
Output:
Sentence: The set of rules governs how the game is played.
Output:
Sentence: The number of tasks to complete have increased.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The group of fish swim together in the tank.
Output:
Sentence: The variety of birds in the aviary is amazing.
Output:
Sentence: The class of students have different learning styles.
Output:
Sentence: The group of friends meets every week for dinner.
Output:
Sentence: The bunch of grapes has started to rot.
Output:
Sentence: The pair of socks has holes in them.
Output:
Sentence: The range of products offered by the company are vast.
Output:
Sentence: The cluster of stars form a constellation.
Output:
Sentence: The group of hikers takes a break by the waterfall.
Output:
Sentence: The class of students was eager to learn.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The selection of movies at the theater is impressive.
Output:
Sentence: The government's policies has a significant impact on the economy.
Output:
Sentence: The series of paintings in the gallery tell a story.
Output:
Sentence: The cast of the play have been rehearsing for months.
Output:
Sentence: The group of scientists study the effects of climate change.
Output:
Sentence: The family of deer grazes in the meadow.
Output:
Sentence: The pair of earrings has been misplaced.
Output:
Sentence: The group of musicians have a unique sound.
Output:
Sentence: The set of dishes in the cupboard is antique.
Output:
Sentence: The number of books in the library continues to grow.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The group of dancers perform in perfect unison.
Output:
Sentence: The variety of food at the buffet has something for everyone.
Output:
Sentence: The crowd of spectators cheers for their favorite team.
Output:
Sentence: The team of writers collaborate on the script.
Output:
Sentence: The set of instructions was difficult to follow.
Output:
Sentence: The group of birds nests in the trees.
Output:
Sentence: The assortment of toys in the store is impressive.
Output:
Sentence: The choir of singers sings beautifully.
Output:
Sentence: The series of articles on the topic was enlightening.
Output:
Sentence: The pair of gloves keeps my hands warm.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The group of flowers in the vase is wilting.
Output:
Sentence: The set of questions in the exam was challenging.
Output:
Sentence: The number of people attending the event has increased.
Output:
Sentence: The group of animals in the zoo attracts a lot of visitors.
Output:
Sentence: The variety of courses offered by the university is diverse.
Output:
Sentence: The cast of characters in the novel was memorable.
Output:
Sentence: The team of athletes train together every day.
Output:
Sentence: The group of students in the club organizes events.
Output:
Sentence: The family of languages share common features.
Output:
Sentence: The collection of essays was edited by the professor.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I went to a school yesterday.
Output:
Sentence: She bought the ice cream for her daughter.
Output:
Sentence: He has a unique collection of a coins.
Output:
Sentence: An apple a day keeps doctor away.
Output:
Sentence: Please pass me an salt shaker.
Output:
Sentence: I am looking forward to an vacation.
Output:
Sentence: They are attending a wedding of an friend.
Output:
Sentence: The Earth revolves around a Sun.
Output:
Sentence: She works in a finance industry.
Output:
Sentence: Did you finish an work you had to do?
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He was late because of an heavy traffic.
Output:
Sentence: She is an expert on a human behavior.
Output:
Sentence: We went to a beach to enjoy a sunshine.
Output:
Sentence: Can you turn off a television, please?
Output:
Sentence: The artist used a watercolor to paint a picture.
Output:
Sentence: I need to buy a new pair of a shoes.
Output:
Sentence: She is studying a history of art.
Output:
Sentence: They are going to a museum of modern art.
Output:
Sentence: He is a fan of a basketball.
Output:
Sentence: The cat is hiding under a table.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She is waiting for a bus at a bus stop.
Output:
Sentence: He is a member of a chess club.
Output:
Sentence: The students are learning a chemistry in class.
Output:
Sentence: Can you hand me a book about a science fiction?
Output:
Sentence: She is reading a newspaper while drinking a tea.
Output:
Sentence: The movie is based on a true story.
Output:
Sentence: He is attending a conference on a technology.
Output:
Sentence: She is an expert in a field of psychology.
Output:
Sentence: The dog is chasing a ball in a park.
Output:
Sentence: The flowers are blooming in a springtime.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The waiter brought a menu to a table.
Output:
Sentence: They are planning a trip to a Europe.
Output:
Sentence: The car is parked in a garage.
Output:
Sentence: The boy is playing with a toy car.
Output:
Sentence: She is learning a new language at a school.
Output:
Sentence: The cake is decorated with a flowers.
Output:
Sentence: He is listening to a music on a radio.
Output:
Sentence: She went to a store to buy a groceries.
Output:
Sentence: The package was delivered by a mail carrier.
Output:
Sentence: The bird is sitting on a branch of a tree.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I have a meeting with a principal of a school.
Output:
Sentence: The athlete is training for a marathon race.
Output:
Sentence: He bought a ticket for a concert of his favorite band.
Output:
Sentence: The doctor is giving advice on a healthy lifestyle.
Output:
Sentence: The chef is preparing a delicious meal in a kitchen.
Output:
Sentence: The students are working on a project in a library.
Output:
Sentence: She is reading a book about a personal development.
Output:
Sentence: The company is investing in a renewable energy.
Output:
Sentence: The scientist discovered a new species of a plant.
Output:
Sentence: The tourists are visiting a famous monument.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The children are playing a soccer in a park.
Output:
Sentence: He is a fan of a classical music.
Output:
Sentence: The couple is taking a walk in a park.
Output:
Sentence: The audience enjoyed a performance of a play.
Output:
Sentence: The teacher is explaining a new concept to a students.
Output:
Sentence: The family is having a dinner at a restaurant.
Output:
Sentence: The airplane is flying above a clouds.
Output:
Sentence: She is wearing a beautiful dress to a party.
Output:
Sentence: The artist is painting a landscape with a oil paint.
Output:
Sentence: The child is playing with a sand at a beach.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The workers are constructing a new building.
Output:
Sentence: The team is celebrating their victory in a competition.
Output:
Sentence: The author is signing a copies of her new book.
Output:
Sentence: He is looking at a stars through a telescope.
Output:
Sentence: The farmer is harvesting a crops in a field.
Output:
Sentence: The family is watching a movie together at a home.
Output:
Sentence: The students are practicing a yoga in a gym.
Output:
Sentence: The musician is playing a piano in a concert hall.
Output:
Sentence: The volunteers are cleaning a beach on a weekend.
Output:
Sentence: The car is making a strange noise when a engine is running.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The city is famous for a unique architecture.
Output:
Sentence: The couple is taking a vacation in a tropical island.
Output:
Sentence: The museum is featuring a new exhibit about a ancient civilizations.
Output:
Sentence: The photographer is taking pictures of a wildlife.
Output:
Sentence: The passengers are waiting for a train at a train station.
Output:
Sentence: The computer is displaying an error message on a screen.
Output:
Sentence: The weather forecast predicts a rain for a tomorrow.
Output:
Sentence: The plants need a water and a sunlight to grow.
Output:
Sentence: The patient is recovering from a surgery at a hospital.
Output:
Sentence: The government is implementing a new policies to improve a economy.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The audience is waiting for a show to start.
Output:
Sentence: The squirrel is collecting a nuts for a winter.
Output:
Sentence: The player scored a goal during a soccer match.
Output:
Sentence: The speaker is giving a presentation on a social issues.
Output:
Sentence: The tourists are exploring a city on a guided tour.
Output:
Sentence: The employees are attending a training session at a company.
Output:
Sentence: The crowd is cheering for a home team at a sports event.
Output:
Sentence: The scientist is conducting a research on a climate change.
Output:
Sentence: The chef is cooking a meal using a fresh ingredients.
Output:
Sentence: The hikers are enjoying a view from a top of a mountain.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The teacher is helping a students with a homework assignments.
Output:
Sentence: The passengers are boarding a plane at a gate.
Output:
Sentence: The couple is celebrating a anniversary with a special dinner.
Output:
Sentence: The athlete is preparing for a competition by training a hard.
Output:
Sentence: The artist is displaying a paintings in a gallery.
Output:
Sentence: The team is working together to solve a problem.
Output:
Sentence: The workers are repairing a damaged road.
Output:
Sentence: The children are enjoying a ride at a amusement park.
Output:
Sentence: The flowers are adding a color and a beauty to a garden.
Output:
Sentence: The family is visiting a famous landmarks during a vacation.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: In Friday, I will go to the party.
Output:
Sentence: He is interested to learn guitar.
Output:
Sentence: She took the keys out her pocket.
Output:
Sentence: The cat is hiding under the table.
Output:
Sentence: My friend lives on New York City.
Output:
Sentence: She always listens music after work.
Output:
Sentence: I met him outside the house.
Output:
Sentence: They're going on the beach this weekend.
Output:
Sentence: The book is laying over the desk.
Output:
Sentence: I have been waiting him since morning.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She will arrive at Monday night.
Output:
Sentence: He works as a teacher in a school.
Output:
Sentence: The cake is divided between four people.
Output:
Sentence: I prefer coffee instead tea.
Output:
Sentence: The plane flew over the mountains.
Output:
Sentence: We walked through the park.
Output:
Sentence: I found the book on the library.
Output:
Sentence: They're going for a walk along the river.
Output:
Sentence: She is waiting the bus stop.
Output:
Sentence: I need to talk with him about the project.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He threw the ball inside the window.
Output:
Sentence: She looked around the room.
Output:
Sentence: The meeting is scheduled on 2 PM.
Output:
Sentence: The museum is located at Washington.
Output:
Sentence: He was leaning against the wall.
Output:
Sentence: She sat beside the window.
Output:
Sentence: They walked among the trees.
Output:
Sentence: The ice cream shop is near the park.
Output:
Sentence: She is traveling by train.
Output:
Sentence: The birds were flying over the lake.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He is good at playing football.
Output:
Sentence: I am looking forward to meet you.
Output:
Sentence: She kept her purse beside the table.
Output:
Sentence: I will come back from work in 5 PM.
Output:
Sentence: The movie is based in a true story.
Output:
Sentence: They're standing in the entrance.
Output:
Sentence: The train arrives on 3 PM.
Output:
Sentence: The concert will be held in the stadium.
Output:
Sentence: He is waiting outside the doctor's office.
Output:
Sentence: The dog jumped in the fence.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She is an expert at cooking Italian dishes.
Output:
Sentence: The library is close on Sundays.
Output:
Sentence: The store is located in the corner.
Output:
Sentence: They met at the party on Saturday night.
Output:
Sentence: The cat climbed up the tree.
Output:
Sentence: He's working as a waiter in the restaurant.
Output:
Sentence: They were surprised with the news.
Output:
Sentence: She was hiding behind the door.
Output:
Sentence: We arrived to the party late.
Output:
Sentence: The car is parked in front the house.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She was talking in the phone.
Output:
Sentence: I will meet you in the airport.
Output:
Sentence: The students are sitting on the classroom.
Output:
Sentence: The plane will depart in 30 minutes.
Output:
Sentence: The package was delivered on her.
Output:
Sentence: He is waiting in the bus stop.
Output:
Sentence: She will come home in the evening.
Output:
Sentence: The book was written from a famous author.
Output:
Sentence: The meeting will be held on the conference room.
Output:
Sentence: I found the wallet under the sofa.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She is reading a book about the history.
Output:
Sentence: The movie starts in 7 PM.
Output:
Sentence: The vase is placed on the table.
Output:
Sentence: He lives in a small village near the mountains.
Output:
Sentence: The concert was cancelled due the rain.
Output:
Sentence: The cat jumped off the table.
Output:
Sentence: He is working on a new project.
Output:
Sentence: They were arguing about the issue.
Output:
Sentence: The bus stopped at the corner.
Output:
Sentence: The flowers are growing by the river.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She was sitting on a bench in the park.
Output:
Sentence: The building is surrounded with trees.
Output:
Sentence: The train goes through the tunnel.
Output:
Sentence: He is reading a book on the library.
Output:
Sentence: I have to pay my bills until Friday.
Output:
Sentence: The cake was shared between the children.
Output:
Sentence: She was carrying a bag on her shoulder.
Output:
Sentence: The car is parked behind the building.
Output:
Sentence: The shop is located at the end of the street.
Output:
Sentence: The kids are playing outside the house.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She was standing beside the window.
Output:
Sentence: The painting is hanging on the wall.
Output:
Sentence: The book was lying over the table.
Output:
Sentence: The concert will be held in the park.
Output:
Sentence: They were walking along the beach.
Output:
Sentence: The building is located at the city center.
Output:
Sentence: The bird was sitting on the tree.
Output:
Sentence: The party will start in 8 PM.
Output:
Sentence: She was sitting on the chair.
Output:
Sentence: The meeting is scheduled on 10 AM.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He was leaning on the wall.
Output:
Sentence: They were talking about their plans.
Output:
Sentence: The plane was flying above the clouds.
Output:
Sentence: The car is parked in front of the house.
Output:
Sentence: He is waiting for her on the restaurant.
Output:
Sentence: I be going to the store to buy groceries.
Output:
Sentence: He no likes pineapple on his pizza.
Output:
Sentence: She very tired after the long day at work.
Output:
Sentence: The dog chased it's tail for hours.
Output:
Sentence: He play guitar at the concert last night.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: John and I dog went for a walk.
Output:
Sentence: The cake needs to bake in oven for 30 minutes.
Output:
Sentence: She sung a beautiful song at the talent show.
Output:
Sentence: He won't able came to the party tonight.
Output:
Sentence: The car needs repaired before we can drive it.
Output:
Sentence: She running in the park every morning.
Output:
Sentence: The childrens had a lot of fun at the playground.
Output:
Sentence: The book layed on the table for weeks.
Output:
Sentence: I needs help with this heavy box.
Output:
Sentence: I wants to learn how to cook a new recipe.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: We was playing soccer when it started to rain.
Output:
Sentence: The laptops on the desk are belong to him.
Output:
Sentence: She going to the beach for vacation tomorrow.
Output:
Sentence: He don't know how to fix the broken faucet.
Output:
Sentence: The cat tried climbs the tree but couldn't.
Output:
Sentence: They enjoys reading mystery novels.
Output:
Sentence: She could ran faster if she trained more.
Output:
Sentence: The cookies needs to cool before we can eat them.
Output:
Sentence: She have a lot of work to do this weekend.
Output:
Sentence: We played soccer and basketball at the park yesterday.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I'm going to the store for buying some groceries.
Output:
Sentence: He no longer works here, he resigned last month.
Output:
Sentence: The teacher said be quiet and open your books.
Output:
Sentence: The phone battery drained quick and died.
Output:
Sentence: I can't finds my keys, have you seen them?
Output:
Sentence: The doctor said my blood pressure are high.
Output:
Sentence: She always forgets taking her medication.
Output:
Sentence: The email haven't been sent yet, I'll do it now.
Output:
Sentence: He was walk in the park when he found a wallet.
Output:
Sentence: I been waiting for the bus for over an hour.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The cat chased the mouse but it couldn't catched it.
Output:
Sentence: The movie were really good, I enjoyed it.
Output:
Sentence: She needs to learn how cook before she moves out.
Output:
Sentence: I can't believe she ate the whole cake herself!
Output:
Sentence: The store sells a variety of clothes and shoes.
Output:
Sentence: The phone battery is dead, could you charged it?
Output:
Sentence: She has an appointment at the dentist on next week.
Output:
Sentence: They went to beach and had a great time together.
Output:
Sentence: Our neighbors dog barks loudly every night.
Output:
Sentence: He wants to travelling to Europe next summer.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The recipe calls for two cups of sugar and a eggs.
Output:
Sentence: We must to finish the project before the deadline.
Output:
Sentence: The concert will be held at the park on Saturday.
Output:
Sentence: The children plays outside after school each day.
Output:
Sentence: She putted the flowers in a vase on the table.
Output:
Sentence: The dog sleeps on the floor by its owner bed.
Output:
Sentence: The chef cooked a delicious meal for the guests.
Output:
Sentence: After much thought, he decided to buy a new car.
Output:
Sentence: The painting was hang on the wall above the fireplace.
Output:
Sentence: The teacher gave the students they homework.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The table needs to be setted before dinner.
Output:
Sentence: She has a few books that she wants to reading.
Output:
Sentence: They goes to the same school as their cousins.
Output:
Sentence: The cat chased after the bird, but it got away.
Output:
Sentence: He works as a doctor and helps many peoples.
Output:
Sentence: She has a beautiful singing voice and sings often.
Output:
Sentence: He doesn't likes to eat vegetables, especially peas.
Output:
Sentence: The boy throwed the ball to his friend in the park.
Output:
Sentence: The childrens played hide and seek in the backyard.
Output:
Sentence: She asked her friend if they wants to go shopping.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The cake needs to be frosted after it cools down.
Output:
Sentence: The store closes at 9:00pm and opens at 8:00am.
Output:
Sentence: We were surprised when she showed up at the party.
Output:
Sentence: The baby was crying because it was hungry and tired.
Output:
Sentence: The birds sings loudly in the trees every morning.
Output:
Sentence: The sun sets in the west and rises in the east.
Output:
Sentence: He was going to the store, but then he changed mind.
Output:
Sentence: The movie starts at 7:00pm, we should leave soon.
Output:
Sentence: She can plays the piano and the guitar very well.
Output:
Sentence: The books on the shelf are belongs to the library.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The dog chased the squirrels in the park yesterday.
Output:
Sentence: The flowers in the garden are blooming beautifully.
Output:
Sentence: The phone rang, but she didn't heard it.
Output:
Sentence: They visited their grandparents on the weekend.
Output:
Sentence: The cake was delicious, but it was too sweet.
Output:
Sentence: The mail should be arrives soon, I'm expecting a package.
Output:
Sentence: She goes to the gym every day to exercising.
Output:
Sentence: He was late to work because he missed his bus.
Output:
Sentence: The ice cream truck comes to our neighborhood often.
Output:
Sentence: The computer is very slow and needs to be fixed.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The teacher asked the students to quiet down.
Output:
Sentence: The cake needs more icing; it's not enough.
Output:
Sentence: She has a lot of homeworks to do this weekend.
Output:
Sentence: He doesn't like to eat fish because of the taste.
Output:
Sentence: The weather is very hot today; I need a cold drink.
Output:
Sentence: The car is parked in the driveway behind the house.
Output:
Sentence: He was reading a book when the phone rang.
Output:
Sentence: The children needs to be picked up from school.
Output:
Sentence: The concert was very loud, but it was a lot of fun.
Output:
Sentence: She wants to learn how to play the violin this year.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The dog is very friendly and loves to play fetch.
Output:
Sentence: The store is closed today because of the holiday.
Output:
Sentence: The plants needs to be watered every day.
Output:
Sentence: The movie was scary, but I enjoyed watching it.
Output:
Sentence: He was very tired after working all day.
Output:
Sentence: The new restaurant serves delicious food.
Output:
Sentence: She was very excited about her upcoming vacation.
Output:
Sentence: The doctor told him to get plenty of rest and fluids.
Output:
Sentence: 1. She always be triying new things.
Output:
Sentence: 2. John and me went to the store yesterday.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 3. The books is on the shelf in the library.
Output:
Sentence: 4. The car needs to be wash before we go.
Output:
Sentence: 5. If you could met any celebrity, who would it be?
Output:
Sentence: 6. The performence was amazing, I enjoyed alot.
Output:
Sentence: 7. She prefered to eat apple instead of orange.
Output:
Sentence: 8. Can you tell me were the nearest bank are?
Output:
Sentence: 9. He was very tired, so he layed down on the couch.
Output:
Sentence: 10. I'm going to the gym to excersise for an hour.
Output:
Sentence: 11. The company is launching a innnovative product soon.
Output:
Sentence: 12. This plants need water everyday to grow well.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 13. She was very upset and started to cryed.
Output:
Sentence: 14. The cake needs to be baked in 350 degress for 30 minutes.
Output:
Sentence: 15. I am a student at University of Washinton.
Output:
Sentence: 16. It's raining outside, so don't forget to take a umbrela.
Output:
Sentence: 17. He was feeling ill so he went to the doctors office.
Output:
Sentence: 18. They have four childs, two boys and two girls.
Output:
Sentence: 19. The dog chased it's tail in the park.
Output:
Sentence: 20. My favorite colours are blue, green, and yelow.
Output:
Sentence: 21. They're going to there friend's house for dinner.
Output:
Sentence: 22. Please put the dirty dishes into the washing mashine.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 23. She is studing biology at the university this semester.
Output:
Sentence: 24. The manager wants to hire a new assistent for his department.
Output:
Sentence: 25. I have a question, can I axe you something?
Output:
Sentence: 26. The ocean is fill with various species of fish and mammals.
Output:
Sentence: 27. The book is about a man who travells through time.
Output:
Sentence: 28. He lost his wallet and now he has no moneys.
Output:
Sentence: 29. When I was young, I used to played soccer every day.
Output:
Sentence: 30. She offen has to work late hours at her job.
Output:
Sentence: 31. The ingredients list include flour, suger, and eggs.
Output:
Sentence: 32. The cat was stuck on the tree and couldn't got down.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 33. He was driving too fast and lost control of the vehicel.
Output:
Sentence: 34. The airplane was delayed due to bad wheather conditions.
Output:
Sentence: 35. She is a expert in her field and has written many articles.
Output:
Sentence: 36. The restaurant offers a wide varity of dishes.
Output:
Sentence: 37. We have planted tomatoes, potatos, and carrots in our garden.
Output:
Sentence: 38. He recieved a letter from an unkown person.
Output:
Sentence: 39. The teacher was explaning a difficult concept to the students.
Output:
Sentence: 40. She has been working for the company since six years.
Output:
Sentence: 41. The hotel provides towels and bedsheet to its guests.
Output:
Sentence: 42. The baby was crying beacuse it was hungry.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 43. There's a new resturant in town that serves delicious food.
Output:
Sentence: 44. The movie was very interesting and full of suspence.
Output:
Sentence: 45. The children were playing hide-and-seek in the backyard.
Output:
Sentence: 46. I can't believe how fast my daughter is groing up.
Output:
Sentence: 47. She has two siblings, an older brother and a younger sister.
Output:
Sentence: 48. He can play the guitar, the piano, and the drumbs.
Output:
Sentence: 49. The sun is shining bright and it's a beutiful day.
Output:
Sentence: 50. The store sells furnitures, electronics, and clothing.
Output:
Sentence: 51. She loves to listen to music and sing along with her favorit songs.
Output:
Sentence: 52. The scientists are researching new methods of energy production.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 53. He didn't knew the answer, so he guessed it.
Output:
Sentence: 54. The candidate was nervus during the job interview.
Output:
Sentence: 55. The book shelf was full of old dusty books.
Output:
Sentence: 56. They enjoyed the concert, especialy the final performance.
Output:
Sentence: 57. The car accident happend at the intersection of two roads.
Output:
Sentence: 58. The dog was wagging it's tail happily when it saw its owner.
Output:
Sentence: 59. The paintings in the museum were truly breath taking.
Output:
Sentence: 60. The students were waiting impatiantly for the test results.
Output:
Sentence: 61. The city is known for its historic architecture and buetiful parks.
Output:
Sentence: 62. The recipe calls for two cups of flower and one cup of sugar.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 63. The athlete jumped over the huddle with ease.
Output:
Sentence: 64. The librarian helped the student find the book she was looking for.
Output:
Sentence: 65. The cake was decorated with icing flowers and colorful sprikles.
Output:
Sentence: 66. The team was excited about their victory in the tournment.
Output:
Sentence: 67. The computer software was infected with a dangerous virus.
Output:
Sentence: 68. The weather forecast predicts rain for the next three days.
Output:
Sentence: 69. The company's annual revenue has increasd by 10% this year.
Output:
Sentence: 70. She was doing her daily exercise routine in the mornig.
Output:
Sentence: 71. The house was decorated with balloons and banners for the party.
Output:
Sentence: 72. The farmer was milking the cow in the barn early in the morning.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 73. She was feeling tired, so she decided to took a nap.
Output:
Sentence: 74. The new phone has a better camera and a longer batery life.
Output:
Sentence: 75. He was walking in the forest when he heard a strange noice.
Output:
Sentence: 76. The package was delivered to the wrong adress by mistake.
Output:
Sentence: 77. The train was delayed due to a problem with the rail tracks.
Output:
Sentence: 78. The car's breaks failed, causing it to crash into a tree.
Output:
Sentence: 79. The kids were playing in the sandbox and building sandcastels.
Output:
Sentence: 80. The boy cutted his finger while peeling the apple.
Output:
Sentence: 81. The ice cream was melting quickly in the hot summer sun.
Output:
Sentence: 82. The meeting was schedule for 3pm, but it was postponed.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 83. I asked her to call me when she arives at the airport.
Output:
Sentence: 84. The city is facing a water shortage due to the ongoing drought.
Output:
Sentence: 85. The elephant is the largest mamal on Earth.
Output:
Sentence: 86. The teacher asked the students to be quite during the test.
Output:
Sentence: 87. The car was parked on the street and had a flat tyre.
Output:
Sentence: 88. The football player scored a goal in the last minute of the game.
Output:
Sentence: 89. The little girl was looking forward to her birthay party.
Output:
Sentence: 90. He bought a new pair of shoes that were very unconfortable.
Output:
Sentence: 91. The scientist presented his research findings at the conference.
Output:
Sentence: 92. She was a great cook and her lasagna was delisious.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 93. The bakery sells donuts, bagels, and various kind of breads.
Output:
Sentence: 94. She was afraid of hights and couldn't climb the ladder.
Output:
Sentence: 95. The laptop was pluged in but it wasn't charging.
Output:
Sentence: 96. The store clerk was counting the money in the cash register.
Output:
Sentence: 97. The tourists were taking pictures of the beautful waterfall.
Output:
Sentence: 98. The conference room was equiped with a projector and whiteboard.
Output:
Sentence: 99. The doctor adviced her to exercise regularly and eat healthy.
Output:
Sentence: 100. The company is celebrating it's 10th anniversary this year.
Output:
Sentence: I dont know what your talking about.
Output:
Sentence: She said that she was going to the store but she never came back.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: Its a beautiful day isnt it?
Output:
Sentence: He likes pizza pasta and burgers.
Output:
Sentence: Where are you going? asked Mary.
Output:
Sentence: The teacher gave us alot of homework.
Output:
Sentence: Theyre dog is very cute.
Output:
Sentence: No I dont want to go there.
Output:
Sentence: Can you help me with this problem?
Output:
Sentence: He said Im sorry.
Output:
Sentence: She is a smart talented and kind person.
Output:
Sentence: I love reading books especially novels.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: How are you doing today?
Output:
Sentence: The movie was very interesting however it was too long.
Output:
Sentence: I have been to Paris London and Rome.
Output:
Sentence: He is not only a good singer but also a good dancer.
Output:
Sentence: She forgot to bring her umbrella so she got wet.
Output:
Sentence: What time is it? he wondered.
Output:
Sentence: I like chocolate cake but not vanilla.
Output:
Sentence: He was late for the meeting because of the traffic.
Output:
Sentence: Their going too the store, want anything?
Output:
Sentence: The dog wagged it's tail, and barked.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I love reading books, like; Harry Potter, and Lord of the Rings.
Output:
Sentence: The meeting, is at 2:00 PM please arrive early.
Output:
Sentence: She said"the party was great!":
Output:
Sentence: The Earth, revolves around the Sun.
Output:
Sentence: Can you believe it, I won the lottery!
Output:
Sentence: The results of the experiment were inconclusive, however they warrant further investigation.
Output:
Sentence: I have to go to the bank, get groceries, and pick up the kids from school.
Output:
Sentence: What are you doing tonight, I thought we could watch a movie.
Output:
Sentence: If the weather's nice we'll go to the park.
Output:
Sentence: In her free time she enjoys cooking playing tennis and reading.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I need to buy bread milk eggs and cheese.
Output:
Sentence: John's favorite subjects are history, math and science.
Output:
Sentence: When the alarm went off, she hit snooze and went back to sleep.
Output:
Sentence: She asked "Can you help me with my homework?"
Output:
Sentence: The movie was amazing it blew my mind!
Output:
Sentence: My phone's battery is dead, I need to charge it!
Output:
Sentence: First, preheat the oven to 350F then mix all the ingredients together.
Output:
Sentence: I can't find my keys have you seen them?
Output:
Sentence: We went to the beach, it was a beautiful day!
Output:
Sentence: She shouted"Stop that right now!"
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The cake was delicious, however it was too sweet for my taste.
Output:
Sentence: I have to study for my exam clean the house, and do the laundry.
Output:
Sentence: Her favorite colors are blue, purple and green.
Output:
Sentence: The conference starts at 9:00 AM, make sure to bring your ID.
Output:
Sentence: I tried calling you, but you didn't answer, your phone.
Output:
Sentence: The weather is terrible today it's been raining nonstop.
Output:
Sentence: I'm going to the gym, after that, I'll cook dinner.
Output:
Sentence: He's a great singer, and dancer too.
Output:
Sentence: Before leaving the house, don't forget to lock the door, and turn off the lights.
Output:
Sentence: The concert was amazing I had a fantastic time!
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I have a dentist appointment at 3:00 PM, I need to leave work early.
Output:
Sentence: She was late for the meeting which caused some issues.
Output:
Sentence: The new restaurant opened today, the food was delicious.
Output:
Sentence: When I visited Paris, I went to the Louvre Museum, and the Eiffel Tower.
Output:
Sentence: I'll bring snacks, you can bring drinks, to the party.
Output:
Sentence: I don't like seafood, but I enjoy sushi.
Output:
Sentence: The sunset was beautiful, we took many pictures.
Output:
Sentence: The book is interesting, it's about ancient civilizations.
Output:
Sentence: i have a meeting on Monday with dr. Smith.
Output:
Sentence: my iphone suddenly stopped working, can you help?
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: the amazon rainforest is the largest tropical rainforest in the world.
Output:
Sentence: please submit your application to the department of human resources.
Output:
Sentence: the pacific ocean is the largest and deepest ocean on Earth.
Output:
Sentence: he left for los angeles early in the morning.
Output:
Sentence: in the united states, the president is elected every four years.
Output:
Sentence: can you pick up some coca-cola from the store?
Output:
Sentence: i'm reading harry potter and the philosopher's stone.
Output:
Sentence: the eiffel tower is a popular tourist attraction in paris, france.
Output:
Sentence: the grand canyon is a must-visit destination in arizona, usa.
Output:
Sentence: i need to book a flight to london on british airways.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: i recently watched the movie inception directed by christopher nolan.
Output:
Sentence: the great wall of china is an iconic landmark in china.
Output:
Sentence: the international space station orbits Earth every 90 minutes.
Output:
Sentence: she is studying at the university of cambridge in the united kingdom.
Output:
Sentence: the book pride and prejudice was written by jane austen.
Output:
Sentence: mount everest is the highest peak in the world.
Output:
Sentence: the mona lisa is a famous painting by leonardo da vinci.
Output:
Sentence: the national aeronautics and space administration (nasa) was founded in 1958.
Output:
Sentence: she is a doctor and he is a lawyer.
Output:
Sentence: the sun rises in the east and sets in the west.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: what is your name?
Output:
Sentence: i have two cats, tom and jerry.
Output:
Sentence: we went to paris last summer.
Output:
Sentence: he said, im sorry.
Output:
Sentence: i like pizza, pasta, and ice cream.
Output:
Sentence: my birthday is on january 1st.
Output:
Sentence: harry potter is a famous book series by j.k. rowling.
Output:
Sentence: i dont know how to play chess.
Output:
Sentence: can you help me with my homework?
Output:
Sentence: this is a beautiful painting by vincent van gogh.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: im going to the movies with my friends.
Output:
Sentence: do you like chocolate or vanilla?
Output:
Sentence: i live in new delhi, the capital of india.
Output:
Sentence: she loves reading books by jane austen.
Output:
Sentence: im learning spanish and french.
Output:
Sentence: he works at google, a tech company.
Output:
Sentence: im a fan of beyonc, a famous singer.
Output:
Sentence: we celebrate christmas on december 25th.
Output:
Sentence: The weather outside is very extreem today.
Output:
Sentence: She didn't excepted the job offer.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I want to loose some weight before the event.
Output:
Sentence: He was effected by the new regulations.
Output:
Sentence: Please be advise on the new office policy.
Output:
Sentence: She gave a complimentary to her colleague.
Output:
Sentence: The guests were impressed by the luxurious desert.
Output:
Sentence: The principle called a meeting with the teachers.
Output:
Sentence: Can you tell me the currant exchange rate?
Output:
Sentence: The author's preface is followed by a forward.
Output:
Sentence: Your computer has a virus and needs to be de-fragmented.
Output:
Sentence: I need to buy a new pear of sneakers.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He was wearing a suite to the interview.
Output:
Sentence: The movie was based on a true storey.
Output:
Sentence: I have a soar throat and a headache.
Output:
Sentence: The company is planning to launch its new product next weak.
Output:
Sentence: She was very discrete about her personal life.
Output:
Sentence: The scientists were studying the affects of pollution on health.
Output:
Sentence: The suspect will be trialed in court next month.
Output:
Sentence: Could you pass me the flour, please?
Output:
Sentence: She excepted his offer with gratitude.
Output:
Sentence: He was very adapt at playing chess.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The affect of the storm was devastating.
Output:
Sentence: They had a lot of fun at the principles office.
Output:
Sentence: She complimented him on his descent performance.
Output:
Sentence: He was feeling board, so he decided to read a book.
Output:
Sentence: She was very conscience of her appearance.
Output:
Sentence: He advised her to be discreet about her plans.
Output:
Sentence: She had a flair for writing poetry.
Output:
Sentence: He was not fazed by the criticism.
Output:
Sentence: She gave him a piece of her mind.
Output:
Sentence: He was very weary after the long journey.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She had a personal stake in the outcome.
Output:
Sentence: He complimented her on her beautiful hair.
Output:
Sentence: She was very discrete in her dealings.
Output:
Sentence: He had a lot of patients as a doctor.
Output:
Sentence: She was very complementary to his work.
Output:
Sentence: He had a hard time choosing between the two options.
Output:
Sentence: She was very reluctant to except his apology.
Output:
Sentence: He was very confidant in his abilities.
Output:
Sentence: I went to the store I bought groceries.
Output:
Sentence: She loves reading she reads every night.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The sun is shining it's a beautiful day.
Output:
Sentence: He failed the test he didn't study enough.
Output:
Sentence: The cake is delicious everyone enjoyed it.
Output:
Sentence: I like to travel I've been to many countries.
Output:
Sentence: The conference starts at 9 AM it ends at 5 PM.
Output:
Sentence: The computer is running slow it needs an upgrade.
Output:
Sentence: She forgot her umbrella it started to rain.
Output:
Sentence: The movie was boring we left early.
Output:
Sentence: He's a talented musician he plays multiple instruments.
Output:
Sentence: The flowers are blooming spring has arrived.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I'm allergic to cats I can't have one as a pet.
Output:
Sentence: She wasn't feeling well she went to the doctor.
Output:
Sentence: The restaurant was crowded we had to wait for a table.
Output:
Sentence: He saw the advertisement he decided to apply.
Output:
Sentence: She wants to lose weight she started exercising.
Output:
Sentence: The car was out of gas he had to walk to the nearest station.
Output:
Sentence: The laptop battery died he couldn't finish his work.
Output:
Sentence: The project deadline is approaching they're working late hours.
Output:
Sentence: She loves reading books she reads every day.
Output:
Sentence: He wanted to go to the park but his mother said no.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I like chocolate cake it is my favorite dessert.
Output:
Sentence: They went to the museum they saw many paintings.
Output:
Sentence: She is a good singer she has a beautiful voice.
Output:
Sentence: He studied hard for the exam he passed with flying colors.
Output:
Sentence: I have a dog his name is Max.
Output:
Sentence: She was hungry she decided to order pizza.
Output:
Sentence: He likes to play soccer he is very good at it.
Output:
Sentence: I went to the store I bought some milk and eggs.
Output:
Sentence: She is a doctor she works at a hospital.
Output:
Sentence: He was tired he went to bed early.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: I love music I listen to it all the time.
Output:
Sentence: They are friends they met in college.
Output:
Sentence: She likes to travel she has been to many countries.
Output:
Sentence: He is smart he knows a lot of things.
Output:
Sentence: I have a cat her name is Luna.
Output:
Sentence: He is a teacher he teaches math.
Output:
Sentence: She was happy she got a promotion.
Output:
Sentence: He likes to watch movies he has a large collection of DVDs.
Output:
Sentence: Eating an apple, hungry.
Output:
Sentence: She late for meeting.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He the best teacher.
Output:
Sentence: Can you me a favor?
Output:
Sentence: The cat on the roof, playing.
Output:
Sentence: I my phone in my bag.
Output:
Sentence: The sun bright, sunglasses needed.
Output:
Sentence: She crying, felt sad.
Output:
Sentence: The cake the oven, baking.
Output:
Sentence: They the store, buying groceries.
Output:
Sentence: The car, dirty, needs cleaning.
Output:
Sentence: I my laptop, working on a project.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The concert, loud, people dancing.
Output:
Sentence: The rain, heavy, streets flooded.
Output:
Sentence: The dog, barking, someone at the door.
Output:
Sentence: He the gym, exercising.
Output:
Sentence: The movie, interesting, everyone engaged.
Output:
Sentence: The flowers, blooming, spring arrived.
Output:
Sentence: The wind, strong, trees swaying.
Output:
Sentence: The package, delivered, on the porch.
Output:
Sentence: The book, fascinating, couldn't put it down.
Output:
Sentence: The water, boiling, ready for tea.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: She the store, looking for shoes.
Output:
Sentence: The party, crowded, everyone having fun.
Output:
Sentence: The computer, slow, needs an upgrade.
Output:
Sentence: The beach, crowded, people sunbathing.
Output:
Sentence: The restaurant, busy, waiters running around.
Output:
Sentence: The plane, delayed, passengers waiting.
Output:
Sentence: The garden, beautiful, flowers everywhere.
Output:
Sentence: The music, soothing, people relaxing.
Output:
Sentence: The snow, falling, children playing outside.
Output:
Sentence: The painting, captivating, people admiring it.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The coffee, hot, perfect for a cold day.
Output:
Sentence: She her room, cleaning up.
Output:
Sentence: The game, intense, fans cheering loudly.
Output:
Sentence: The baby, asleep, parents relieved.
Output:
Sentence: The stars, shining, beautiful night sky.
Output:
Sentence: The lecture, informative, students taking notes.
Output:
Sentence: The train, arriving, passengers boarding.
Output:
Sentence: The cake, delicious, everyone wanting more.
Output:
Sentence: I went to the store store.
Output:
Sentence: At 3 PM in the afternoon, I have a meeting.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: He accidentally made the same mistake twice.
Output:
Sentence: She bought a new car, a brand new car.
Output:
Sentence: The instructions were unclear, not clear.
Output:
Sentence: I need to buy new shoes because my old shoes are old.
Output:
Sentence: The pizza was so delicious and very tasty.
Output:
Sentence: He is always continuously working on his projects.
Output:
Sentence: She traveled to many different various countries.
Output:
Sentence: The store is closed today due to the holiday holiday.
Output:
Sentence: The movie was boring and it was not interesting.
Output:
Sentence: John whispered quietly so that nobody could hear.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: Please RSVP in advance, ahead of time.
Output:
Sentence: I want to buy a new shirt, but first I have to save up some money, some cash.
Output:
Sentence: The little small puppy was so cute.
Output:
Sentence: She was angry and furious about the situation.
Output:
Sentence: I have to finish my work by the end of the day today.
Output:
Sentence: The athlete ran quickly with great speed.
Output:
Sentence: The cake is sweet and has a sugary taste.
Output:
Sentence: I'll email you the details and the information.
Output:
Sentence: 1. Let's not open up that can of worms in the same boat.
Output:
Sentence: 2. You're comparing apples to oranges while the cat's away.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 3. You can't judge a book by its cover with a grain of salt.
Output:
Sentence: 4. She's burning the candle at both ends, and it takes two to tango.
Output:
Sentence: 5. Let's not put all our eggs in one basket out of the frying pan and into the fire.
Output:
Sentence: 6. He's driving me up the wall, but there's no smoke without fire.
Output:
Sentence: 7. I'll cross that bridge when I come to it, but a bird in the hand is worth two in the bush.
Output:
Sentence: 8. She's biting off more than she can chew between a rock and a hard place.
Output:
Sentence: 9. It's not rocket science, but you can't make an omelette without breaking eggs.
Output:
Sentence: 10. The early bird catches the worm, but that's the way the cookie crumbles.
Output:
Sentence: 11. He's running out of steam, but the grass is always greener on the other side.
Output:
Sentence: 12. The ball is in your court, but every cloud has a silver lining.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 13. You can't have your cake and eat it too, but it's a piece of cake.
Output:
Sentence: 14. Let the cat out of the bag, but don't count your chickens before they hatch.
Output:
Sentence: 15. He's barking up the wrong tree at the end of the day.
Output:
Sentence: 16. She's walking on thin ice, but Rome wasn't built in a day.
Output:
Sentence: 17. Time flies when you're having fun, and a rolling stone gathers no moss.
Output:
Sentence: 18. Actions speak louder than words, but don't put the cart before the horse.
Output:
Sentence: 19. Don't bite the hand that feeds you, but the pen is mightier than the sword.
Output:
Sentence: 20. A picture is worth a thousand words, but it's better to be safe than sorry.
Output:
Sentence: 21. You can lead a horse to water, but you can't make it drink with a silver spoon.
Output:
Sentence: 22. The proof of the pudding is in the eating, but all that glitters is not gold.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 23. Beauty is in the eye of the beholder, but the early bird catches the worm.
Output:
Sentence: 24. Don't put all your eggs in one basket, but time is money.
Output:
Sentence: 25. There's no such thing as a free lunch, but money doesn't grow on trees.
Output:
Sentence: 26. When in Rome, do as the Romans do, but don't cry over spilled milk.
Output:
Sentence: 27. Out of sight, out of mind, but it's the thought that counts.
Output:
Sentence: 28. You can't teach an old dog new tricks, but the show must go on.
Output:
Sentence: 29. You can't have your cake and eat it too, but too many cooks spoil the broth.
Output:
Sentence: 30. Don't judge a book by its cover, but every dog has his day.
Output:
Sentence: 31. Keep your friends close and your enemies closer, but the squeaky wheel gets the grease.
Output:
Sentence: 32. There's no smoke without fire, but you can't make a silk purse out of a sow's ear.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 33. Two heads are better than one, but the devil is in the details.
Output:
Sentence: 34. The squeaky wheel gets the grease, but you can't make an omelette without breaking eggs.
Output:
Sentence: 35. A watched pot never boils, but the best things in life are free.
Output:
Sentence: 36. Fortune favors the bold, but good things come to those who wait.
Output:
Sentence: 37. A chain is only as strong as its weakest link, but all's fair in love and war.
Output:
Sentence: 38. The apple doesn't fall far from the tree, but a leopard can't change its spots.
Output:
Sentence: 39. You can catch more flies with honey than with vinegar, but the grass is always greener on the other side.
Output:
Sentence: 40. Ignorance is bliss, but knowledge is power.
Output:
Sentence: 41. Great minds think alike, but too many cooks spoil the broth.
Output:
Sentence: 42. Absence makes the heart grow fonder, but out of sight, out of mind.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: 43. An ounce of prevention is worth a pound of cure, but actions speak louder than words.
Output:
Sentence: 44. A penny saved is a penny earned, but money can't buy happiness.
Output:
Sentence: 45. Blood is thicker than water, but you can't choose your family.
Output:
Sentence: 46. Don't look a gift horse in the mouth, but it's the thought that counts.
Output:
Sentence: 47. Slow and steady wins the race, but time waits for no one.
Output:
Sentence: 48. Laughter is the best medicine, but all work and no play makes Jack a dull boy.
Output:
Sentence: 49. The road to hell is paved with good intentions, but every cloud has a silver lining.
Output:
Sentence: 50. A bird in the hand is worth two in the bush, but don't count your chickens before they hatch.
Output:
Sentence: The car was driven by Sarah to the supermarket.
Output:
Sentence: The cake was eaten by the guests at the party.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The report was completed by the team before the deadline.
Output:
Sentence: The movie was enjoyed by everyone in the theater.
Output:
Sentence: The computer was repaired by the technician yesterday.
Output:
Sentence: The package was delivered by the mail carrier this morning.
Output:
Sentence: The lecture was given by Professor Smith.
Output:
Sentence: The song was performed by the choir at the concert.
Output:
Sentence: The medicine was prescribed by the doctor for my illness.
Output:
Sentence: The plants were watered by Jane every day.
Output:
Sentence: The book was written by the author in six months.
Output:
Sentence: The house was painted by the workers last week.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The proposal was submitted by the company to the client.
Output:
Sentence: The game was won by the home team in overtime.
Output:
Sentence: The project was managed by Tom from start to finish.
Output:
Sentence: The letter was sent by the secretary to the board members.
Output:
Sentence: The coffee was made by Kevin for the morning meeting.
Output:
Sentence: The play was directed by Susan at the community theater.
Output:
Sentence: The clothes were washed by Mary in the laundry room.
Output:
Sentence: The email was forwarded by Jim to his colleagues.
Output:
Sentence: The invitation was accepted by Lisa to attend the event.
Output:
Sentence: The flowers were arranged by the florist for the wedding.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The contract was signed by the CEO after reviewing the terms.
Output:
Sentence: The groceries were bought by Mark at the store.
Output:
Sentence: The cake was baked by my grandmother for my birthday.
Output:
Sentence: The dishes were washed by Peter after dinner.
Output:
Sentence: The gift was wrapped by Sarah for the party.
Output:
Sentence: The window was broken by the kids playing outside.
Output:
Sentence: The photos were taken by the photographer at the event.
Output:
Sentence: The presentation was prepared by the team for the meeting.
Output:
Sentence: The tickets were bought by Jane for the concert.
Output:
Sentence: The speech was delivered by the politician at the rally.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The research was conducted by the scientists in the lab.
Output:
Sentence: The dog was walked by Tim in the park.
Output:
Sentence: The article was published by the magazine in the latest issue.
Output:
Sentence: The meal was cooked by the chef for the guests.
Output:
Sentence: The table was set by Emily for dinner.
Output:
Sentence: The music was composed by the artist for the film.
Output:
Sentence: The documents were printed by the assistant for the meeting.
Output:
Sentence: The room was cleaned by the staff before the event.
Output:
Sentence: The computer program was developed by the engineers.
Output:
Sentence: The garden was tended by the gardener throughout the summer.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The children were picked up by their parents after school.
Output:
Sentence: The furniture was moved by the movers into the new house.
Output:
Sentence: The bicycle was fixed by the mechanic at the shop.
Output:
Sentence: The cake was decorated by the baker with icing and flowers.
Output:
Sentence: The plants were pruned by the gardener to encourage growth.
Output:
Sentence: The sculpture was created by the artist using clay and metal.
Output:
Sentence: The meeting was organized by the manager to discuss the new project.
Output:
Sentence: Me and him went to the store yesterday.
Output:
Sentence: When you see Sarah, give them this letter.
Output:
Sentence: The dog chased it's tail.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The council members gathered to discuss about their community.
Output:
Sentence: If anyone finishes their work early, they can leave.
Output:
Sentence: The team is working on their project.
Output:
Sentence: They're house is beautiful.
Output:
Sentence: The teacher told the students that they needs to study harder.
Output:
Sentence: She gave the books to John and I.
Output:
Sentence: The company wants to ensure they're customers are satisfied.
Output:
Sentence: The doctor asked the patient to describe it's symptoms.
Output:
Sentence: The cat looked at itself in the mirror.
Output:
Sentence: When the car broke down, the mechanic fixed them.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The plants need water for they're survival.
Output:
Sentence: Everyone must submit there own report by Friday.
Output:
Sentence: The boys went to the park and played soccer with them friends.
Output:
Sentence: Me and her went to the movies last night.
Output:
Sentence: The manager will discuss the issue with the employee and there supervisor.
Output:
Sentence: The teacher asked the students to submit they're assignments by tomorrow.
Output:
Sentence: The birds fly to the south for it's warmer.
Output:
Sentence: The club will hold a meeting to discuss its future plans and there budget.
Output:
Sentence: The mother told her children that they can play outside once they've finished them homework.
Output:
Sentence: The engineer explained the technical aspects of the project to the client and they're manager.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The band played their instruments loudly, which made them neighbors upset.
Output:
Sentence: The scientist presented his findings to they're colleagues.
Output:
Sentence: The students took their exams, and they results were announced the following week.
Output:
Sentence: The author released a new book, and it's popularity skyrocketed.
Output:
Sentence: The tourists took pictures of the beautiful scenery with them cameras.
Output:
Sentence: The children were excited for they're upcoming field trip.
Output:
Sentence: The athlete worked hard to improve them performance.
Output:
Sentence: The company's employees attended a workshop to improve they're skills.
Output:
Sentence: The computer technician fixed the issue with the laptop and returned it to it's owner.
Output:
Sentence: The customer returned the product because them were not satisfied with its quality.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The chef prepared the dish and presented it to the customer with they're compliments.
Output:
Sentence: The students were asked to submit they're research papers by the end of the semester.
Output:
Sentence: The driver parked the car in it's designated spot.
Output:
Sentence: The newlyweds bought a house and decorated them together.
Output:
Sentence: The artist displayed their paintings at the exhibition, and they're work received much praise.
Output:
Sentence: The conference attendees enjoyed the presentations and discussed them with they're colleagues.
Output:
Sentence: The gardener watered the plants and took care of there needs.
Output:
Sentence: The family went on a vacation and shared them experiences on social media.
Output:
Sentence: The mechanic repaired the car and informed it's owner about the repairs.
Output:
Sentence: The company was proud of it's achievements and shared them with the public.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The dog owner trained their dog to follow they're commands.
Output:
Sentence: The volunteers cleaned the park and made sure it's surroundings were litter-free.
Output:
Sentence: The author signed copies of their book and handed them to they're fans.
Output:
Sentence: The project manager assigned tasks to the team members based on their skills and there availability.
Output:
Sentence: I like pizza, but I don't like ice cream.
Output:
Sentence: She can sing, and she can dance.
Output:
Sentence: He is tall, or he is short.
Output:
Sentence: I will go to the store, but I will buy groceries.
Output:
Sentence: The weather is sunny, but it is also windy.
Output:
Sentence: I enjoy reading, and I enjoy writing too.
Output:

You are judging sentence grammaticality.                                                                                          
                                                                                                                                                        
- If the sentence is grammatical as written, output: yes                                                                                             
- If it is ungrammatical output: no

Example:
Sentence: She goes to museum
Output: no

Sentence: She goes to the museum
Output: yes

Here are the sentences:


Sentence: The car is fast, but it is also fuel-efficient.
Output:
Sentence: They want to play soccer, or they want to play basketball.
Output:
Sentence: She is a doctor, and she is a lawyer.
Output:
Sentence: The cake is delicious, but it is not too sweet.
Output:
Sentence: The laptop is lightweight, and it has a long battery life.
Output:
Sentence: The movie was entertaining, but it was also thought-provoking.
Output:
Sentence: He can play the guitar, and he can play the piano.
Output:
Sentence: The room is messy, but it is still organized.
Output:
Sentence: I'm tired, but I can't sleep.
Output:
Sentence: She's beautiful, but she's also kind.
Output:
